兩女警疑於社交平台煽動他人犯罪 網民：好不安呀

網民發現有位女警於ig story發表言論，內容十分情緒化，仲叫人不如炸左個警總，有人指佢可能觸犯左有關煽動之罪行。ai….估唔到，連女警EQ都咁低～
另外，又有女警亂講野，於昨晚的蘋果直播示威當中，有人留言「衝入去」，其後發現原來此人為女警！（見下方）

推啦

真係好不安，竟然話用炸彈喎

推

唔好咁暴力啦Madam
有排同你玩呀
你越嬲大家就越興奮
最怕你冇反應

女警？

男人黎咋嘛

叫人炸總部咁暴力
心志未成熟俾佢利用 佢算唔算幕後黑手

幾時拉人？

幾時拉人

黑警果然係冇腦架

條女番工有陀炮架wo
會唔會癲起上黎佢入警總亂黎?
好撚不安呀

不安

法律面前人人平等？

打電話備案話有人煽動犯罪先

pish

我想和平理性表達自己訴求，你地點解要煽動我地衝入去呀

巳報警

男警當女警，咩垃圾報紙黎

我好不安

行得正企得正怕咩人post呀Madam

Push

PUSH

acct鏟撚左啦?

小市民表示好不安

好驚阿！

好不安呀! 好驚呀!! 點算好呀 !!!

安已不

狗女

好不安呀!!!!!!!!!!!

鍵盤戰士大家咁話啦

狗也不屌

sheshe

柒撚到

搞清楚先，講衝入去係另一隻黎
話炸左個警總佢唔係做黑警

好不安

佢自己咪又係鍵盤戰士

拉得啦madam
準備坐監冇工返啦

臭雞

不推不是人

好不安
如果佢地三人集結，係咪可以告煽惑暴動罪？

煽動

你呢D條例過左咪顛覆國家囉傻閪

煽動咗灰衫sir
係咪衰呢

佢係米未搞清楚邊個係廢材

煽動恐襲喎，示威者最多都係包圍姐

叫人做恐怖份子 可唔可以叫美國介入

發比台灣自由時報

安已不，報驚

唔知有冇違法呢。。。

好驚

有班撐警既人係到擺街站

好驚呀
大家快啲報警

班閪女人好冷血

揚言叫人炸警總好撚大獲
你試下係其他國家咁叫
出哂全國最精英既特種部隊查你水表

唔好推啦

萬一警總有咩事，佢嫌疑最大，煽動他人或策劃

出埃及記

Madam叫市民炸警總啊
做乜唔著住制服時講？
你咪又係鍵盤戰士
行得正企得正做乜del ac先?
知你mon緊post

要求警務處交待啦陷家剷
Print 出黎一張張車埋去個仆街盧偉聰度啦
你老味死黑警 做雞都有尊嚴過你

好恐怖 懷疑佢地係炸彈狂徒成功混入警隊策動襲擊 可以點投訴同舉報

weak

不安

煽勳民眾

驚已報

好波，又捉到個黑警

Push!

嘩 好驚

暴徒啊

推！

好撚樣衰

唔知做呢d洗唔洗比上頭做免費雞

睇完唔敢出街 原來警察咁憎市民

有冇人報咗警

認真問
有冇得投訴

好波，捉到個黑警

有冇人check下

push

哇 屌 加慎入啦

痴線，好驚好可怕

有冇中文全名同編號 Backup定寫信投訴

跪求 6月份黑警 整合片 (最好有埋字幕)

報左驚未

d警察真係痴撚左線

煽惑他人暴動罪再加煽惑他人煽惑他人暴動罪

警察咁樣煽惑暴動
好不安
究竟係咩心態

我地好和平架 唔好再煽動我地

大家一齊報警

好驚喎，叫人炸咗警總

煽動暴亂呀而家 屌你老母 做野啦

男警黎架？

我好驚 佢陀鎗㗎

推捉我啊柒頭

推上報

嘩！好恐怖，點解香港警察依家變成咁？

嚇到失禁，宜加要納屎片先出到街

好暴力喎，一哥出黎講兩句啦
會割蓆定係道歉？

最毒婦人心

驚驚

小朋友會學警察嬸嬸㗎嘛

嗚呀 瀨緊屎好驚
係炸彈呀

黑警

死tb真係麻撚煩

好人好姐走去做狗乸

推到條8婆仆街死

個樣醜到

佢打錯晒
邊有起人底
我地唔做依d野

起狗底就有
唔起點知有冇病啊？
有瘋狗症醫唔到
d狗主又唔用狗繩
周圍咬人好危險
破壞晒社會繁榮安定

好人好者怕咩被人起底？

雌性師兄

電子報案

好驚，真係有黑警

黃屍混入警隊，支持警方嚴正執法，唔好比外國勢力破壞香港

del.咗ig？

推到有報警撚為止

嘩 好不安 我哋良好市民 邊會諗到炸彈 衝入警總呢啲瘋狂行為
madam敬業樂業 為咗做多啲嘢 煽動市民犯罪 自己再執法 本人佩服萬分

見到madam愈嬲
我地就愈興奮

Content farm終於有啲功用

好撚不安

大佬 一般市民咁諗野我都怕
條友仲要有鎗
希望警方可以正視問題

好恐怖，擾亂社會秩序

佢叫咩名 我已俾佢迷倒
好心直口快 直腸直肚 唔造作
大家唔好再推, 放佢一馬

BTW佢IG改左名, 有無人有佢FB!

要報警

以前有人話响時代放左隻炸雞蛋都要坐

推爆佢

男定女

出長輩圖，借廢老把刀殺人

行得正企得正怕咩人post呀？
香港係咁亂㗎啦！唔鍾意就移民啦！

好驚驚!!!我要講比警察叔叔知!

嘩，教唆他人犯罪
甚至我懷疑佢想炸警總
有哂預謀 請大家盡良好公民責任 報警求助

兩條差婆都唔同樣，叫人衝個個係老好多個樣
話炸警總係另一個差婆ge豬閪fd,呢段野第一次圍警總前已經有，之前係個一人一個表揚黑警個post有

底已淆

叫齊班議員集體報警

好玩唔玩玩炸乜炸物

豬閪搭個豬腦, 正常水準發揮
家陣啲狗真係四肢健全就請㗎嗱？

垃圾x2

比家超同一哥點睇

心理狀態咁差都繼續翻工
作為市民真係好擔心

不過好彩網上教唆/煽動他人都係犯法
相信警隊一定會嚴正執法 絕對唔會扮睇唔到
大家如果真係驚 記得要報警備案
保障翻自身安全啊！

拉撚左佢啦屌

痴線架 警察叫人炸警察總部

有無人會跟左佢地指示做

好驚呀
警察叫人犯法
仲要炸左個警總
警狗依加公然叫人炸總部,係咪犯左法
同埋我比佢搞到好驚

推爆呢條臭貨

支持成立獨立調查委員會
早日改革警隊
將警隊內部策劃暴動嘅警察一一取締
還香港人一個和平及自由嘅社會
以加速發展更優良嘅營商環境

唔好推啦你地
睇完好不安啊

不安
佢仲要有槍，我驚佢亂咁射人

狗乸

好撚驚

犬

炸撚左警總

佢仲係一個受過訓練嘅人⋯真係估唔到會咁諗野⋯⋯

認真 好不安

快！報警備案

想屌
佢老母呀死黑警

有人報左警未

呀蛇黎架

炸 呢d說話真係唔可以亂講。。。支持整圖送上tw

引起公眾不安

好朋友同佢一樣都咁咁豬

警犬就係呢啲質素
低eq
低iq
低aq
乜q都低 唔死冇用

學返佢啲mode

你咁叻 咪搵我地出嚟no gear隻揪囉 用晒武器咁dllm
搵唔到呀廢柴 好嬲呀臭西
廢柴都搵唔到就收皮啦

歡迎來到香港警務處 - 電子報案中心
「電子報案中心」為處理非緊急報案或查詢而設，報案或查詢均不會獲得即時回覆。 如需緊急協助，請致電 999 或聯絡就近警署。

好大波可惜係TB

如果我生個女話要去做警察 我真係當無生過
做得警察都係垃圾 真係當無生過算 入左警隊又暴力又無人性

睇黎佢好憎自己份工
好憎自己上司

準備幾時澄清

捉到人未

好暴力，教人犯罪

極不安

7夠未，香港差佬形象就係比你搞差曬

我依家好撚不安

推

要求警方嚴正執法

個樣 好怪

老雞

怕怕

點算，好怕啊我

死TB

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

黃絲女警煽動他人暴動

懷疑警隊有反對派內鬼

要求警方嚴查警隊害群之馬

不能包庇犯罪分子

EQ低到一個點

CHING 果隻男人黎架wo.....

唔好跟車太貼

我地支持警隊架喎而家啲差人做乜事？

承你貴言，各位要加油google 吓資料

好驚呀
警務人員知法犯法 煽動他人犯罪
用炸彈 我唔敢出街啦

在互聯網上發布涉及虛假或煽動他人犯罪的信息可能觸犯《刑事罪行條例》（第200章）第161條的有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，一經循公訴程序定罪，可處監禁五年。

根據《刑事訴訟程序條例》（第221章）第89條，任何人協助、教唆、慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。根據普通法，煽動他人干犯任何實質罪行已屬犯法。

我好驚 要報香港公安

會唔會炸其他地方架 好不安呀

😴不誠實取用電腦

烈士死左，女黑警問有冇得跨環認魚

好平安

大家好，本人睇到個女警嘅言論好不安，好驚有爆炸，希望有人跟進及撤查

算唔算係魔警

第一個長髮應該幾正

不過可惜狗黎

這麼醜的女.jpg

正義女警帶頭暴動

短髮madam

有冇原post

點解人蠢仲出聲？

豬西

好恐怖啊，原來而家警察會用炸彈架？

死啦我好驚
Madam係咪想煽動我
不過我良好市民嚟嘅唔會咁做!!

放心啦警察講咩都得

話你聽 鍵盤戰士都玩殘你地警犬

呢d 真係唔抵幫

推到佢哋冇工做俾人罰

我好驚 警察教人衝

推推推

好不安啊

下欄人永遠都係衝動加入左個低賤組織做恐怖分子比全世界望住仲咁夠薑係度叫春
TB頭返去同你老豆主人慢慢玩假尻喇

警察快成立個熱線比大量不安網民投訴啦

仆街得你黑警有專利？

真係不安

在互聯網上發布涉及虛假或煽動他人犯罪的信息可能觸犯《刑事罪行條例》（第200章）第161條的有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，一經循公訴程序定罪，可處監禁五年。

根據《刑事訴訟程序條例》（第221章）第89條，任何人協助、教唆、慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。

教唆縱火

自己人查自己人
佢話殺人都無事架啦
差佬咪當睇唔到

男人婆

好驚呀！我輕力D推

上周五，本會財務委員會審議有關新界東北新發展區的撥款申請期間，立法會綜合大樓（下稱「大樓」）外爆發近年最激烈的衝突。示威者衝擊大樓各入口，導致大樓多項設施遭到破壞，以及有多人受傷和被捕。財務委員會本周五將繼續審議上述的撥款申請，有聲稱曾參與衝擊行動的網民在網上討論區呼籲其他人再次圍攻大樓。他們更發布行動指南，公開教導如何圍攻大樓、如何擊破強化玻璃、如何使用鐵馬及滅火筒作武器，以及如何應付胡椒噴霧攻勢等。他們又展示大樓各入口的結構圖、說明破解辦法，甚至表明「唔洗擔心玻璃後面人安全」。就此，政府可否告知本會：

（一）警方有否即時評估，這類在網上的煽動性言論有否增加本周五在大樓外出現公共秩序受到破壞的風險；若評估結果為風險有增加，詳情為何，以及警方有何相應部署；及

（二）警方會否盡速採取行動，遏止透過互聯網教授他人使用武器、鼓勵參與攻擊立法會，以及煽動蓄意傷害他人身體的行為；若會，詳情為何；若否，原因為何？

答覆：

主席：

就李慧議員的提問，我回覆如下：

就有人在網上發布有關衝擊立法會的指南，警方高度關注，並已主動作出調查。

另外，警方在六月十七日亦接獲市民的報案，指在社交媒體有人號召衝擊立法會，案件列作「求警協助」，由商業罪案調查科科技罪案組跟進。

視乎實際的情況，在互聯網上發布涉及虛假或煽動他人犯罪的信息可能觸犯《刑事罪行條例》（第200章）第161條的有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，一經循公訴程序定罪，可處監禁五年。

而根據《刑事訴訟程序條例》（第221章）第89條，任何人協助、教唆、慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。根據普通法，煽動他人干犯任何實質罪行已屬犯法。

警方提醒市民，大部分針對現實世界的法例，均適用於互聯網世界，所以市民必須合法及負責任地使用互聯網。

立法會行政管理委員會、立法會秘書處及警方已就上周五發生的暴力衝擊事件總結了經驗。警方對有關公眾活動或激烈行為作出全面的風險評估及適當部署，以應對有可能發生的事件，維持公共秩序及保障立法會人員和市民的安全。立法會秘書處與警方已就本星期五的保安問題積極聯絡，研究有效的安排和應變方案，特別是針對一些全心衝擊及攻入立法會的人士可能作出的激烈行為，以確保公共安全和公共秩序，及保障市民生命安全。我再次作出呼籲，示威人士在行使表達訴求的權利時，必須遵守香港法律及以和平的方式進行，不應作出任何破壞公共安全及公共秩序的行為。警方絕不容忍任何暴力事件；任何人如有違法行為，警方一定會果斷執法及採取有效的措施以恢復社會秩序。

好不安
警察竟然煽動犯罪

我好驚

女警轉行賣炸彈？

唔好炸我呀

TB狗突變種

我好不安 要快d 報警處理做個好公民

merge好張圖
方便大家都廣傳

好不安，推

醜樣
上天已制裁

police brutality

果然相由心生

恐怖主義組織

仆街tb俾我屌都窿細插唔入啦

網上發佈威嚇言論

好不安

狗也不吊

女狗

迪迪尼都入到
咁樣唔係唔洗坐下話

madam膊頭咩number
一定按現行機制投訴大家話係咪先

幾大波

算唔算策劃暴動不安

市民警察知道狗總冇得救約大家一齊炸

好樣衰

其實真係幾正

可以點投訴

都冇腦嘅，如果真係打二百萬對三萬邊邊會贏？

成個男人著住條裙咁喎

有冇隻警犬number
好不安 要即刻去投訴

不誠實⋯

出力推呀

Do not push la

報警撚環節

黑警獻頭 八奇思考領域

第一個tb唔差

識其中一個，不過已經比佢remove咗follower

可能見我個story係咁po犬同反送中所以remove

推，好不安

母犬

第一個長返頭髮好似唔差

Btw 推

Why push

其實多d係油站食煙就ok

煽惑他人作公眾妨擾

係咪拉得人？

擺部note7喺油站。。。

有無人去報警？

安已不 點算呀？

推,收皮啦你班狗女叫隻狗公出黎回應下啦

你咪一樣做緊鍵盤戰士

其實可唔可以直接打999告佢

個人都搞到唔男唔女
心理仲咁暴力
好不安

好不安呀，會唔會成街都係炸彈㗎…

警已報

身為黑警教唆市民炸狗警總

可以當恐怖份子舉報
查下條女有無外藉

好撚癲

佢係雞定狗？？？？
定雜種

有冇人feel到條女好淫

其中一個係男友中同
唔講以為係男人

比卡超係咪話緊佢兩個

《背水一戰馬拉松路面目測》

<

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

Bello Lo黃屍嚟 唔好比啲廢老知啊

我睇完之後感到好不安

身為警察叫人用炸彈執法人員鼓勵市民犯罪，香港政府請佢哋維持治安定嚟搞事嫁好驚驚

好恐怖好驚好不安

如果係市民秒速拉左

身為警務人員於社交平台煽動他人犯罪，應該將有關資料send俾監警會調查

Cls真假難分

死啦隔離先發現炸彈

唔推唔得

咁撚醜樣就好心塞番入個狗窿度收收嗲啦
又唔知男定女咁款

個ig冇左了

易服癖？

我地炸蟬都唔夠膽放啦
仲教唆市民放炸彈

警察都尚算係專業既職業，點解可以培訓到啲咁白痴既人，仲點靠你地維持香港治安？

啊

好撚驚驚wor

咁算唔算教唆犯罪㗎

好不安 ...

會唔會佢其實係企我地個邊，咁就督死左一個義士

好撚無腦pc仔係唔同d

Madam 叫我地衝入去

就係擺你老母臭閪

我真係好不安

好不安 警察竟然叫人炸警總 乜同老細咁大仇口

搏乜？ 你依加咪知囉

轟呀 好不安呀

嘩 好彩有制服屈唔到示威者

不安 希望拉到佢地
為民除害

好不安
要報驚

好不誠實使用電腦啊

wrong

坐監啦

男人老狗著裙

愛國愛黨又愛港嘅連登仔仲唔推爆佢

條女都生得幾醜 😂

唔醜點做警犬
不過d男警犬見到tb都岩
反正都係食開屎

睇真啲叫人炸個個既Instagram icon係長髮衫連身裙
唔係短髮狗喎
勿跟車太貼

廢柴？ 如果係暴力社會 是旦搵個人都打到你扒係地下求饒啦

屌睇返圖入面短頭髮後生啲果個
我好似好多年前返PT識佢，不過無加佢IG
當年已經覺得佢講嘢低B唔多有腦
估唔到早排見到佢係做警察，而家

煽動暴動 好不安

要請教工聯會先

好不安......佢個樣

大家一齊做
除左咁仲可以點整個兩個男人婆

恐嚇？拉得啦

癡線 好暴力

推佢老未！

好不安！
警察煽動他人犯罪！

雞

起晒底都無人做野

教唆他人犯罪？？？

拉人未
炸警總
好不安

原來警犬想炸掉公司
袋住錢唔洗返工大計

報警

算唔算知法犯法啊

可以去邊投訴？
報警都冇撚用架啦

嘩

？

推到女警被捕

算啦唔好推

好不安好驚

有冇犯法？

大脾幾有肉，啪啪聲

推到佢仆街

依兩條撚樣一定要繩之於法

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

推一推先
點樣可以將呢兩個人繩之於法？

有無記者下次可以問下肥盧？

好驚呀

呢d 就唔識拉呀？

警察做野呀!

豬撚過豬閪

即係警察講呢啲就無事
市民講就有事？

好多警察EQ都好低，又怕人罵唔執法，強烈要求警察取消配槍!!!

1823

我而家好驚，警察咁講野，我心血少。

警員涉教唆傷人!!
警員選擇性執法
EQ又低
做咩警察，返大陸啦。

睇完之後我連見到朋友玩炸彈人都驚⋯⋯一陣真係爆炸點算，依家手都震埋。
點算好好無助

國際刑警組織（英語：International Criminal Police Organization，通稱：Interpol，縮寫：ICPO）於1923年成立，為聯合國以外，世界上規模第二大的國際組織，包括194個成員國[3]，每年預算逾1億歐元，其運作資金由成員國撥付。其主要責任為調查恐怖活動、有組織罪案、毒品、走私軍火、偷渡、清洗黑錢、兒童色情、科技罪案及貪污等大型嚴重跨國罪案，不過並無本地執法權限。[4]

記者留意

哇 屌 黑警開記招
係咪想拘捕埋自己友？？

係咪報得警

推，唔好比佢當無左件事

好驚呢d人搞亂香港
唔該警察先生嚴正執法

警察做野啦！煽動他人炸警總！捉人就咁撚快，捉自己人就慢慢等

好鬼樣衰

知法犯法

咁依兩個又駛唔駛拉呀？牙蛇？

先去警監會
再去警犬總部備個案先

警犬同大大一樣好玻璃心

哇好驚呀！

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

拉得人啦
不誠實使用電腦呀

又要推

有人報左未？？

好驚呀 我要叫警察拉左佢！搗亂社會秩序

推呀 身為警察竟然教人炸警總。真係衝擊法治！擾亂社會！哼！

點解無人拉既

快d拉啦

Pish

好撚柒

拉人未呀

見到女警啲留言
我想去銀行拎哂啲錢
依加警察都失控
香港今次冇啦

咁都得

Push 覺得生命危險受到威脅

我好撚不安呀

好撚不安阿屌

MON住連登班傻閪呢？
盲左？

唔知有無人報, 我再報
有無手足知道當時係邊間報館LIVE緊?

拉未呀網路低智亂查科

再報埋1823同公務員局？

好撚驚呀

推
香港警察 知法犯法

好

煽動暴動

好暴力呀

推，仆街政府！

係咪就係拉左佢
係我以後撐警了

好恐怖，想搞亂香港

講完唔洗負責任啊？

借位

唔好再話人懦弱啊屌你老母

好暴力 好不安

好恐怖呀 竟然叫人用咁暴力嘅手段

有依d人做警察
覺得生命受威脅
而家好怕警察呀

Madam公然煽動喎

印晒做傳單出黎去警署報案啦

唔好比人煽動啊

唉，呢d又唔拉

我驚到今日 日日都好擔心女警唔知係邊放炸彈出街都驚

集體報警
夠800 個就要拉
Cc 埋記者follow!!

打999定係email？

兩臭西

好過份！

咁架你madam
好暴力呀

日日都好驚

why not both

警察終於出現叛徒

唔通係黃屍警？

一齊報警

依家好似煽動他人煽動都有得告

媽媽我驚驚

巧驚驚

將警察選擇性執法俾晒外國傳媒
比對警察網上犯法無拉
帶出香港完全唔安全

呢d又唔拉

好驚 點算
報警係咪唔會拉返同類架
咁係咪選擇性執法啊

煽動人

推撚爆佢！

死 比人發現指揮官

推到佢仆街！！！

哇，咁樣又唔拉？

有無人諗過打999報案, 我見到佢咁講好怕其他差人受傷

以子之矛

再推

又幾規女，身材幾好噃

監犬會 port 咗先？警犬玩白色恐佈拉公開已公開資料人士，我地係咪都應該用零成本幫幫佢？

俾警隊三萬連發完所以仇恨警隊

不安 請報警

呢單野要跟進

不安
警隊有黃絲滲透

佢竟然煽動我地見一個打一個

警方：任何人在社交平台上，上載他人資料，以達欺凌、具煽動性不法目的，即屬遺法行為。

點計

推左先

自打嘴巴

推到多啲人報警

push 唔可以沉

有冇整合 想搵返原圖報案
大家一齊報案啦

真係好不安，警察竟然公開引人犯罪。

廢柴女警

落場就軟手軟腳行行企企
上網就衝鋒陷陣叻喎

好不安 有冇人報警

好不安呀 可唔可以報警

打去報警唔知受唔受理

今次有哂名 可以投訴 加報案

報完又點

不安 用一用電子報案系統先
希望公正嚴明嘅警察哥哥會受理

身在曹營心在漢

唔好再推啦

係咪可以大家一齊告

第一個無左個名既？仲想1823tim

老師就拉, 黑警唔係唔拉呀? 公平? 公你老母!

拉左未？說好的法治呢？

阿蛇快d公報 我想拉邊個就邊個
大家收聲啦

痴撚線 佢地就做咩講咩都得
我地就咩都唔得
屌佢老母
佢地越係咁 我地就越唔可以放棄！

推 報警開file

禍中亂港既壞份子必需嚴懲

不安, 我好驚喎

跟據今日莫蛇講法
克警做野未

其實有冇人真係報左警？

報警 拉佢 不誠實使用電腦

不安
成件事係唔係警察同便衣煽動?

死差婆

呢單野係咪可以報警處理
我接受唔到紀律部隊出一啲鼓吹暴動既言論！！

又衝又炸彈，真係好暴力，舉報呢d暴徒

舉報左未 我好驚呢家

推好驚

拉左未

我冇乜個人意志 好驚會俾人動搖到

TB狗
都唔知下面有無收埋碌棍既

仲有冇新圖，咁好嘅女警，好想認識佢

去csb投訴

我真係好驚阿

推 情緒不安

係一個分化警犬既好機會

好驚啊

我冇野講

我冇野講！

唔好諗住走得甩

香港警察 知法犯法

我無野講

又話公正，知法犯法都唔拉咁點樣執法

警察仲唔拉人？有哂地址証據喎？
唔拉即係默認警務處策劃暴動啦，係唔係啊？

我無嘢講

啱呀 cocktail都拉得 姐係呢個都拉得啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

科技犯罪調查科同我入黎

做野未差佬

好不安呀 推番上黎先

留名

拉左呢個未

我無野講
Btw拉左佢未？
咁暴徒

拉左未？

好不安， 幾時拉人

雙重標準

拉咗未

嘩 d暴徒咁撚暴力既

我冇嘢講

好撚不安 真係有人咁做點算？
一定要追究

女警？邊度女？睇過......

警察做野

選擇性執法 狗閪

驚

煽惑他人犯罪

咁大波
大家算啦好嘛

人地話外國示威者用xxx就拉人
佢兩個仲惡啦點解唔拉佢兩個

煽動他人犯罪仲唔拉

如果講到咁白都唔拉呢2個女警
即係做警察就有特權 只會拉無辜市民屈佢地犯罪
仆街警犬 之前有隻話要送人上死刑台 都不了了之
擺明係恐嚇

香港警察正一垃圾 互相包庇 知法犯法 犯法無罪
警權過大 逼害市民 胡亂入罪 白色恐怖 打壓自由

互相包庇

做咩放網上義士出黎

驚到DEL左

留名等執法

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

見一個打一個
係你班人渣先做得出嘅

阿蛇拉人未？
未拉既俾外國傳媒報導下
裝備供應商
外國交流組織

大家一齊評論下

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

開始拉人啦，快啲報警

——————————
我無嘢好講
我要見律師
我唔會解鎖
我要食飯我要飲水

有冇人報警
我宜家好驚

點呀 開記者會拉人未呢

咁嘅人做警察真係好危險，有冇配槍？

雞尾酒就係雞尾酒
炸彈就係炸彈
大家好清楚啦 兩回事
警察教 雞尾酒犯法 炸彈唔犯法

我無野好講

推到開記招

選擇性執法？
阿蛇做乜都無罪？

所以咪養左成班休班警囉

嘩 痴線 好不安
有無人send email去政府投訴

放監無睇，放咗未

商業罪案調查科

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

暴徒

拉漏左人

拉漏左兩個

拉漏左人呀

點解

齊篤灰